百人金鐘悼梁凌杰生忌

百人金鐘悼梁凌杰生忌

一對母女在梁凌杰花壇獻花。謝榮耀攝

【本報訊】反送中運動怒火也許不再熾熱，但港人從沒忘記運動中殞落的抗爭者。去年6月15日，梁凌杰穿着背上寫有「林鄭殺港 黑警冷血」的黃色雨衣，站在金鐘太古廣場四樓平台，失足墮地後不治。

昨日是梁凌杰的生忌，民間發起悼念活動，約200人攜白色鮮花和蠟燭到太古廣場紀念。

逾百人到金鐘太古廣場外悼念梁凌杰的生忌。